====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans la plupart des dalles construites , ces exigences génèrent des émergences qui rappellent au piéton qu ' il n ' est pas sur un sol urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

